林若寧你走太前了

年少多好 頑劣多好
不甘安於封建制度裡 迷信上街真理會達到
旗幟高舉 群眾聲討
不惜犧牲一切去上訴 權貴的想法太俗套
只可惜生活是一堆挫折
只可惜生命是必須妥協